新手出xmax300

想出部新車 想問各位有冇邊間車行推介？
另外維修保養有冇咩地方需要注意 邊間車房推介？感激！

銀星

唔該！